點解媽咪麵D錢輸極都有？😂

日日見佢輸錢輸極都有，係咪無限金錢？

大戶見佢咁慘，咪比返d錢佢

乜你唔知佢係大戶咩

佢一手一手咁買

又唔係跌到停牌

人地正識賣媽咪麵
副業炒股

屎忽就得賣

佢對手套

大戶

面個浸

連登 trade 又唔洗用錢
咁堅叫佢貼sptrade record我就信佢真trade

因為一日3餐都食媽咪面，其它錢攞去輸

懵左？係人都知佢係大戶黎 專登上連登水鳩你班傻仔

口買口賠

媽咪麵今日輸左幾多